const data = [
  {
    questions: [
      {
        question: "Quanto é 20+15?",
        options: ["30", "32", "35", "40"],
        answer: "35",
      },
      {
        question: "Qual mês tem 28 dias?",
        options: ["Janeiro", "Fevereiro", "Março", "Abril"],
        answer: "Fevereiro",
      },
      {
        question: "Qual estação do ano faz muito calor?",
        options: ["Primavera", "Outono", "Verão", "Inverno"],
        answer: "Verão",
      },
      {
        question: "Qual o esporte praticado pelo Neymar?",
        options: ["Basquete", "Futebol", "Vôlei", "Corrida"],
        answer: "Futebol",
      },
      {
        question: "Qual nome da festa popular que normalmente usamos máscaras?",
        options: ["Carnaval", "Festa Junina", "Natal", "Páscoa"],
        answer: "Carnaval",
      },
      {
        question: "Qual a capital do Brasil?",
        options: ["Brasília", "Três Corações", "Belo Horizonte", "Varginha"],
        answer: "Brasília",
      },
      {
        question: "Qual o nome do planeta que é conhecido por planeta água?",
        options: ["Marte", "Saturno", "Terra", "Netuno"],
        answer: "Terra",
      },
      {
        question: "Para que serve um ponto de interrogação?",
        options: ["Perguntar", "Afirmar", "Negar", "Exclamar"],
        answer: "Perguntar",
      },
      {
        question: "Qual o nome da brincadeira que se usa uma bola para queimar o adversário?",
        options: ["Peteca", "Queimada", "Amarelinha", "Pique Esconde"],
        answer: "Queimada",
      },
      {
        question: "Qual o plural de pão?",
        options: ["Pães", "Pãos", "Pãozinho", "Pão"],
        answer: "Pães",
      },
      {
        question: "O Brasil é classificado como...",
        options: ["Cidade", "Estado", "País", "Continente"],
        answer: "País",
      },
      {
        question: "Qual a personagem mais famosa criada pelo Maurício de Souza?",
        options: ["Magali", "Mônica", "Cascão", "Cebolinha"],
        answer: "Mônica",
      },
      {
        question: "Em que conto de fadas a princesa adormece e só acorda com o beijo do príncipe?",
        options: ["Bela adormecida", "Rapunzel", "Chapeuzinho Vermelho", "Cinderela"],
        answer: "Bela adormecida",
      },
      {
        question: "Qual a diferença entre 88 e 33?",
        options: ["52", "54", "55", "53"],
        answer: "55",
      },
      {
        question: "As grandes plantações ficam na...",
        options: ["Zona urbana", "Zona rural", "Zona industrial", "Cidade"],
        answer: "Zona rural",
      },
      {
        question: "Café é uma palavra...",
        options: ["Oxítona", "Paroxítona", "Proparoxítona", "Nenhuma das alternativas"],
        answer: "Oxítona",
      },
      {
        question: "Uma centena e duas unidades formam o número:",
        options: ["120", "201", "102", "200"],
        answer: "102",
      },
      {
        question: "O número 325 tem quantas ordens?",
        options: ["3", "2", "5", "1"],
        answer: "3",
      },
      {
        question: "Qual das palavras é um substantivo próprio?",
        options: ["caneta", "caneca", "Carina", "carro"],
        answer: "Carina",
      },
      {
        question: "O copo tem a forma de qual sólido geométrico?",
        options: ["esfera", "cone", "cilindro", "pirâmide"],
        answer: "cilindro",
      },
      {
        question: "A metade de 24 é:",
        options: ["10", "12", "15", "18"],
        answer: "12",
      },
      {
        question: "Qual o feminino de boi?",
        options: ["Vaca", "Bezerro", "Égua", "Cabra"],
        answer: "Vaca",
      },
      {
        question: "1 metro tem: ",
        options: ["10cm", "100cm", "1000cm", "1cm"],
        answer: "100cm",
      },
      {
        question: "Como é chamada a atividade de derrubada de árvores e floresta?",
        options: ["Desmatamento", "Reflorestamento", "Plantação", "Nutrição"],
        answer: "Desmatamento",
      },
      {
        question: "8 bicicletas juntas têm quantas rodas?",
        options: ["12", "14", "16", "18"],
        answer: "16",
      },
      {
        question: "O avião é um meio de transporte...",
        options: ["Aéreo", "Aquático", "Terrestre", "Subterrâneo"],
        answer: "Aéreo",
      },
      {
        question: "Instrumento usado para medir a temperatura:",
        options: ["Calendário", "Termômetro", "Terrestre", "Balança"],
        answer: "Termômetro",
      },
      {
        question: "A palavra abacate tem quantas sílabas?",
        options: ["3", "2", "4", "5"],
        answer: "4",
      },
      {
        question: "Qual nome do astro mais brilhante durante o dia?",
        options: ["Lua", "Estrela", "Sol", "Planeta"],
        answer: "Sol",
      },
     
    ],
  },
];

export default data;
